---
title: "杜比大喇叭：一款网易云第三方客户端，通过换源解锁灰色、vip歌曲"
date: 2022-05-23T18:02:26+08:00
draft: false
slug: Dolby
categories: ["android","todo"]
tags: ["音乐","Github","第三方"]
---

## 简介

杜比大喇叭β版 是一款安卓手机端使用的开源免费的Xposed插件（另有一键安装版），它能够解锁 网易云音乐音乐本地VIP黑胶会员，并且支持解锁鲸云音效、支持下载无损音质、播放下架歌曲、去广告、海外模式、会员皮肤，去升级等功能。

既能享受到周董的歌曲，又能够看到网友的精彩评论，岂不妙哉？

>本软件转自互联网，仅供技术交流使用，使用时请注意当地法律法规。

### 相关链接


[项目地址](https://github.com/nining377/dolby_beta)

显示为灰色，但是可以直接播放。

![](2022-02-04-19-38-10.png)

![](2022-02-04-19-38-25.png)

## 使用教程

本项目有两个版本，插件版需要配置太极框架等才能使用，上手难度较高。请大佬访问项目地址自行尝试，这里不做介绍。

另外作者也提供了无需安装模块的网易云音乐模块内嵌版，只需下载安装即可。

[下载链接](https://www.mediafire.com/folder/xmkqiu3dthrkx/%E7%BD%91%E6%98%93%E4%BA%91)

[备用下载连接](http://tmp.link/f/621b1d1531c6d)（访问密码：3202）

## 小编吐槽

@royse

拯救我的网易云。唯一的缺点是有时候会匹配错，匹配到翻唱，就很不爽。

## 附录

### Reference

1. https://www.isharepc.com/31077.html  插件版参考教程
2. https://www.liudank.cn/archives/274.html  插件版参考教程

### 反馈

如果您有好的工具软件/网站可以推荐或是有需要解决的小问题，可以[联系我们](help@1kbtool.com)。

### 版权声明

本网站所收集的所有资源均来自互联网。如有侵权，请发邮件至 support@1kbtool.com。

原载于 [1kbTool](https://1kbtool.com/) 转载请联系[作者](support@1kbtool.com)获得授权。



